有冇邊間蒸氣火鍋抵食味道唔差？

如題 未食過 想過幾日同屋企人去食
各位連登仔有冇推介

潮福垃圾又極貴

作為打手我推介

有蒸氣 海鮮石鍋專門店 (尖沙咀)
尖沙咀天文臺圍5-9號寶軒酒店1樓

份量如何 夠唔夠飽？

海鮮每人一件，如果係蜆啊嗰啲小型海鮮就會每人有兩三粒，有粥底，佢會有一個炸墨魚塊，蒜蓉炸豆腐，同埋生炒骨嘅小食都係超級好食嘅，不過對上一次去都係超過半年前，唔知道依家啲質素如何

飽是夠的